放鬆啲喇 仲諗搭咩車返工

就算有車 啲路都行唔到喇
諗乜鬼返工
係屋企煮個早餐食先喇 放鬆啲

利串：等緊地鐵